終於明白咩叫You will never walk alone

原來係輸緊波既時候一齊走場